心目中戰地風雲5的Trailer

官方果段真係頂唔順，好失望。